開始大割蓆 有咩事都推比前線

遲早到班狗

隔岸觀火

陽乖序亂，陰以待逆。暴戾恣睢，其勢自斃。順以動豫，豫順以動。